暗號暗號

有野想比你

俾曬我

師法又去動物傳心

又話有野比你就講暗號

布歐真面目

你去呃人定你被人呃

我去呃人呀今次

林鄭唔會下台
香港唔會有真普選
堅燈神好野

呃細路

唔係呀 我有布歐個樣呀

呃人你都信

wishing you a season full of yuletide cheer